習大帝搞上山下鄉，等睇中國大飢荒

【習近平：要讓大學生主動回鄉務農】
【要讓農業成為有奔頭的產業】

3月8日，中共總書記習近平在全國兩會參加山東代表團審議時，強調鄉村振興將來要引進職業農民，讓大學生甚至海歸人才主動回鄉務農，使得農業成為有奔頭的產業。

習近平又指，鄉村振興一方面要發揮好本土人才的作用，另一方面要充實基層黨組織基礎，通過第一書記、大學生村官、農村工作隊等形式築牢基層黨組織。

#上山下鄉
#大學生的生涯規劃
#返鄉下耕田
#有線中國組

其實佢可能只係想造福人群，整多次大飢荒，民族大清洗，提高整體人類嘅平均文化質素